有派膠功能未？

？？？